唔係民意問題，係軍心問題

一晚有三個大陸人俾你捉到，兩個做深圳公安，一個環球時報記者，大家覺得可能性有幾大？

對家利用緊你地既仇恨，一方面係令到大家容易失控，另一方面係令到大家陷入捉鬼陷阱啊！

唔好再捉鬼，保護好自己，同自己最想熟既朋友組成小組，避免鬼既滲透。

我今次真係好驚，因為呢個係共產黨最拿手既招數啊！

[緊急分析]法！不！責！眾！